以下我覺得講得好好

我講明先呀，唔好又拎南韓臺灣出黎打飛機，話等返三十年鬥長命又逆權又維權，自動有民主呀，唔好求諗住擺個爛鳩捐款箱出黎每年點支蠟燭就「記憶傳承」呀。

南乜野韓，你有美國註軍咩？
臺乜野灣，你有李登輝同中華民國咩？
真係有李登輝都比你班光環道德西屌死左啦。
你唔好話自己蘇聯？

我知你地點諗架，諗住搞返支聯會果套又「堅持」「薪火相傳」三十年嘛。

等到 2050，你人就瓜左，錢就收左，然後又薪火相傳多三十年呀？我十歲去到七十歲比你昆一世咪好 on9？